暴大人一人一信一齊投訴Prof Shen Hao

係CUHK Secret 看到 #CU9311

好暴力呀 Professor, 仲要係教marketing, 做人冇公關真係

我已經send左email俾商學院院長同段, 大家有興趣就跟機
Dean of Business Faculty: Kalokchan@cuhk.edu.hk
Vice Chancellor Office: Rt_vcoffice@cuhk.edu.hk

小弟英文一般, 盡力draft左以下template, 大家可以拎黎修改。

Dear Professor Tuan and Professor Chan,

I am writing to express my concerns regarding Professor Shen Hao's speech on Facebook earlier this week. Details please refer to

CUHK business school has long been recognized as a global platform to nurture business leaders. I always stay proud as a CUHK business graduate. Unfortunately, I feel betrayed. I am afraid our reputation is at risk now.

Professor Shen's speech is self-explanatory. Though I cannot tell whether his intent is encouraging violence or not, it is still crystal clear that his speech is inappropriate and it adds fuel to the overwhelming social turmoil. One cannot deny such hate speech should not be published under any circumstances. Professor Shen might be knowledgeable in marketing theories, but his ethics and integrity are under question. It also worries me if Professor Shen could continue to provide an open, accommodating and unbiased learning environment for our students.

If we respect our values - which are our invaluable assets, we must adopt zero tolerance to misconduct of our staff. In order to clear doubts and to safeguard our school's reputation, I hereby require a disciplinary investigation and hearing to be conducted. In case there are no prompt and concrete follow-up actions, I would have no choice but to arouse more public awareness to the incident by any means necessary.

Thank you for your kind attention.

光復香港, 時代革命

721 831 101 新屋嶺

push